究竟邊隻手機成日發出好似影相既聲

I窿

Japan

IQ題?

iPhone lock screen聲

好撚on9